乳腺發炎既痛苦

入面組織受感染
好左又復發
係咁食抗生素
嘔到個人都虛脫

心情好差 好唔開心
見到我身邊嘅人都係唔開心
唯有唔係佢哋面前表露我有幾痛苦

純粹係度發洩

完

辛苦啦 keep住做運動 同佢打過 唔好成日諗住個病

等我幫你啜下

點發現㗎

慢性病好辛苦 唔好咁啦

真係好痛

有日feel到突然間有一邊好痛 跟住腫起咗

加油啊 辛苦晒你啦

好多肥仔都有呢個問題

要減肥

食下卵磷脂
1200mg每日食3次
可以梳通乳腺

心理仲難受係真 但要頂住呀

努力緊面對

有冇得放假 比自己休息下？

我係絲打啊

好 我試試

呢段時間成日射左波去睇醫生
今日個傷口又穿左
係咁流膿流血
人生好苦

真係好難受 已經開始身心疲累

真係辛苦曬你 知道你好辛苦 比d時間 會好返的
加油啊 希望你快d好返

知道 我會努力
感激你啊

一陣又有巴打口水有治癒能力

希望你快啲好番

絲打好返未 我都作戰緊

好返啦不過個傷口位凸起咗 仲有疤痕
不過我寧願有疤痕都唔想再痛落去 真係好痛苦
絲打加油💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

絲打係睇西醫做手術開刀醫好？我醫咗好耐都搞唔掂